情操高尚的法官投訴已受理並不再獲任審理同類案件！

真係有用架！大家記得要寄過去！

下一個目標 大家識做啦！
如果見到有人派 記得主動拎啦！

士氣po都無人推？

支持呀！！！！！！！！

推 下一目標係吳x儀？

收到信嘅各位可以正皮一下嗎？

嚟緊會再派投訴信

正皮！

有啲失敗撚最鐘意話投訴無用然後咩都唔做

推
吳重儀
香淑嫻

唔緊要架！最緊要係自己做！
決心夠，身邊嘅人就會一齊做！

希望大家都好似我咁 印嚟派好嘛？
香港人係時候主動啲啦

仲有其他目標
要繼續

連登仔咪撚慶祝啦

咁係咪証明佢之前審既case都係唔公平
要發還重審先

一齊印一齊派

至少佢唔可以再害下一個手足

繼續投訴紅官

出左聲明好耐啦唔係咩？

+張潔宜

主要係想俾大家知
大家寄信嘅努力係無白廢

仲有幾個

聽日準備狂印

push

推

暫時

係咪好過完全無後果？

好撚有用呀，97之後嗰十幾年都係咁上下，假民主，跟著有班傻西就諗住中共好講道理好有口齒。

傻尻，紅官落台換另一個紅官上台，有乜撚分別，比中共撚左咁多年，少少長進都冇，你地係咪食屎當飯。

不如同中共講，再換多次個特首啦，港豬真係改不了食屎

你太明顯啦

練習一下點做分化撚先啦

最撚有用係你地，靠你地啲投訴信光復香港，指日可待

一定要大力推

辛苦晒

邊夠你有用啫

大熱天時潑冷水咁善解人意

係喇係喇，一日到黑做啲戇尻野，你唔撚寫埋投訴比政府部門，警察部門，中國政府。
好有效呀，今日監警會先訓示左兩隻狗，大成功

好過你地放啲假希望，放假正能量

如果真係行軍打仗 你已經要拎去打靶啦 你知唔知

下一個係吳重儀?

其實班官宜家個個都好驚
驚平時比人私了

Push

推呀

推！

好 期待回覆

係打都打你地啦，軍人寫信投訴敵人，笑死人

我再推

無用撚又出沒

五毛 blocked

吳重儀 你條仆街口供不一都話可信

到時口供一樣你條八婆又話證據確鑿

字又係你 公又係你

我都收到回覆信啦

推阿

Pish

大力推

法治未死

支持

手足好嘢
今次做多步
印多幾份俾親朋好友寄好唔好先

721

PUSH

乜撚都有用，係勇武冇用，啱唔啱你地聽

下個就係張潔宜

唔夠佢要無左個牌

黑社會郭偉健未比人插穿肚未算成功
但好過冇

咁要睇大家夠唔夠壓力

下一個到吳重儀

同意！
可以再好啲
但至少有進步

早啲block嘛，以你口才同邏輯應該早就要block哂全球

呢真係要推

官字兩個口

吳重儀在審理FLCC5275/2019案時極為偏頗，有違反《法官行為守則》之嫌。原因如下：

首先，吳重儀盲目相信警察對被告不利的供詞。在判詞中，吳重儀認為三名警員口供前後不一。當中有警員稱自己並無目擊被告有任何攻擊行為，但吳重儀在真相未被證實前，便偏執於原告的口供，一口咬定被告有攻擊警察，並帶有惡意。在吳重儀腦中，案件的結果似乎已經有既定答案，情況令人擔憂。

其次，吳重儀對被告的「動機」有先入為主的觀念。吳重儀在判詞中指駕車人士及有上社交網站的人都必然知道有「和你塞」活動。未知吳重儀有何等能力能一口咬定被告一定熱衷於社會運動，令人感到莫名其妙。令人擔心吳重儀個人對社會運動有既定立場才會有此結論，一口咬定年輕的被告是犯罪者。令人懷疑吳重儀漠視香港法律制度推崇的「無罪假定」，對被告造成不公。

再者，吳重儀在判詞中表露了奇怪、主觀的邏輯思維。在判詞中，吳重儀認為被告眼神有敵意，面上不祥和，所以被告必然是對警察具敵意及不尊重。另外，吳重儀稱被告被截停時不冷靜，才會被警員粗言穢語對待。令人擔心法官默許警察自感「不被尊重」就可以對納稅人使用粗言穢語，甚至不必要武力。本人極為擔心吳重儀作為裁判官，作出如此謬荒的推論會誤導公眾，甚至令警察在行動中更膽大妄為。此外，吳重儀稱被告在作供期間質疑警員會「掟佢落橋」，便懷疑被告心理有問題或思覺失調。在字裡行間我完全看不到當中的邏輯關係。被告獲300多人求情，任教其間都有良好的聲譽。吳重儀輕藐被告的人格，對被告造成不公。

請司法機構盡快調查吳重儀的言論及行為。若有違規，應嚴厲懲處吳重儀。

大家要去呢個網址下載嗰份Word/Pdf
填完之後就寄去金鐘高等法院投訴法官行為秘書處

案件編號為：FLCC5275/2019

收到

你點影的

重審

屌 岩岩醒起封信好似冇簽名

乜撚都無用 勇武都無
坐係到等死最有用
屌穿你個閪

一早畀我完全封鎖

Up

炒咗佢就話值得開心，佢咪又係照審其他案件 連登仔思路我睇唔透

幫push

blocked

推，會寄

辛苦大家

推！！

斷續努力

就算炒咗佢 到時就會有人講
：炒咗個法官就光復到香港啦咩

推下自己份template

有寄信都會收到

你無寄咩

推呀 仲有吳重儀條八婆 手足寄左未！

手足，我會做，但我覺得冇用

有用

已封鎖會員 泛民愛販民

我想睇吳重儀收皮！！！！！！！

竟然受理

魚毛蝦仔做下戲比外國睇咋

Where can get?

香港仲有法治呀hi

又假兩難悶唔悶

多謝你都肯試

無人知要點做先有用

但試左先知work唔work

自己印

我都係自己印大出嚟派街坊

d撚樣白兵成日覺得無撚用就唔做
唔知道以為叫佢地去殺警
原來只係投個票 寄封信

手足道出真相
明明無cost嘅嘢 好似做左唔work會死咁

正呀屌 又有新法官要做啦喂

張潔宜
吳重儀
香淑嫻

有用，唔使理啲冇用撚。

1。如果投訴成功，一嚟防止到未審嘅手足不合理對待，二嚟之前判咗嘅都有強啲嘅case去上訴

2。如果投訴唔成功，咁就繼續煲大佢。喺twitter唱衰佢

我哋嘅付出只係寫幾隻字（你一日WhatsApp都幾千幾萬句廢話啦），print出嚟入落信封，同埋兩蚊郵票。咁簡單嘅嘢都唔做，枉為黃

推push

Tui

體制內改革竟然會成功

pish

唔好 犯法

成功就成功
但呢啲唔撚係改革

Happy and tui

有興趣印

收皮啦胡錫進

謝推最好自己改下啲字眼
唔好一式一樣

加油巴打
早2日都寄左
無成本可樂而不為

順便回顧下其他愛国愛黨既官係點審案較近期既可以寫信支持下佢地

各級法院出色法官大全（截至12/6/2020)

你唔試埋投考警察
最叻就欺騙自己

咪係，我地係高質港豬黎，連亂拋垃圾隨地吐痰都唔會做架，你咪叫我地犯法

感謝手足提供資訊

lm

我哋只係要求一個公平嘅對待

根本咁先係正常，果班簡易升職程序判下交通罰款就話

推 順便俾個list大家參考

各級法院出色法官大全（截至12/6/2020)

果啲咩口供不一又誠實可靠果啲呀，一定投訴

根本要重審

推下一個目標係吳X儀

投訴

Supporttttt

真

低調咁做

咩料

你想點

樓主 好野
我會跟機

你係高質港豬？

推呀！

關考警察咩事

已 block呢位失敗主義者

點解係欺騙自己

同類？

做唔到中立 咁偏頗根本唔適合審案

太多失敗撚
等我試下覆佢

咁你有啲乜嘢好嘅方法？

你咩高見？

點解要考警察

On9 起碼都停一排啦

唔夠人考警察咩？

即係有關抗爭嘅案件都唔俾佢審

我明大家覺得未夠

所以我地應該做多啲

而唔係要求對家俾多啲

「人民唔應該害怕政府，政府應該害怕人民！」

係時候用自己嘅方法去反抗呢個極權政府啦！

推 支持樓豬

停左啦 佢唔俾再審同類案件

你考左未

Hi peter

加油

你好

你放負能量

召喚投訴師

推阿，下一個就係吳重儀！

你有無叫身邊啲人考

？

gogogo

投訴真係有用！

Hi

訓左覺？

士氣po

貓仔好野

當推post

返去35+啦傻西

你係咪連驚賊都考唔到阿？
所以先叫其他人去考？

人地寄信投訴
你就叫人考狗賊

你啲失敗主義者 唔屌下唔得

用埋啲濕鳩emoji覺得自己好醒？

我地唔只可以投訴架

你咁講野我唔嬲架

同你say hi
咁都比你罵

我見你覆得佢咁過癮 我都忍唔住㩒下睇佢講乜

啲放負撚真係一式一樣

你日日都比人話5毛
幾時有人同你真心say hi過

唉

貓仔有料

推！！！

當發洩返工壓力

我意思係 司法機構都要監察佢下面人嘅專業操守
你要市民投訴至做？

"哦 有投訴 咪唔比佢審呢囉 ...得未？"

同黑警一樣樣 成班垃圾嚟

#kil勁呀，我地再寄！！

有用但應該玩多陣就有藉口會封

咁本身果件可唔可以重新審？

一早BLOCK左佢

要繼續

所以我地咪要做多啲

人民本嚟就有權同有責任監察政府

support

手足好嘢

求pin

大埔鼎天，紫菓龍（昌運），here , trust ，雙子座 都有投訴信俾大家攞

正評！幫推！我都有寄！

多謝手足

推爆

吳重2條仆街

推，聽朝再推多幾次，希望keep住熱門

後果唔夠強
有咩理由鳩判影響人地成個人生
後果只係冇得同類案

再一次呼籲各位香港人

無大台嘅抗爭 全世界得香港人有

無趁火打劫嘅示威 全世界得香港人有

為自由而被濫暴濫捕 被殺 都仍然奮不顧身出嚟

全世界得香港人有

咩方法 咩手段 都好

目標只有一個

光復香港
時代革命

唔好再拘泥於教條主義

你地覺得有用嘅就去做啦

唔知有無用嘅 試左先

呢一場抗爭係史無前例

無人知道點行

無人知道得到幾遠

但只要仲有一個香港人唔放棄 就一定會行落去

612 721 831

Post

Up!

郭偉健呢單連馬道立都出聲佢就實冇得審既
但其他官入到我覺得機會就細啲
不過都認同有機會就應該試既

大家記得去拎信寄

最好自己都印出嚟派啦

試下無壞
失敗左都係輸幾蚊同埋少少時間

會繼續投訴!

順民真係易氹，一封無列明時限既「暫時」信件，個官無後果，廢up完又黎階段性勝利，士氣高昂，打哂飛機。

你呢位逆民有咩高見？

投訴之都

乳華唔出聲？

Good

要多啲人加入一齊成為投訴師

再投訴吴重儀

你可以成為你身邊嘅發起人

投訴吴重儀

投訴吴重儀狗官

正

投訴吴重儀隻狗官

士氣post
大家繼續加油

投訴吴重儀隻死狗官

一齊努力啊手足

投訴吴重儀隻死狗官。

希望大家越做越多

投訴吴重儀隻死狗官。諗起就憤怒

紅官死全家

GET FUCKED

下次買個甩咗p既ac先上黎開工啦

無腦狗官腦中風長期瞓床不能自理，長命百 歲

無腦狗官腦中風長期瞓床不能自理，長命百歲

要叫埋身邊朋友一齊做！

無腦狗官腦中風長期瞓床不能自理，仲要俾佢長命百歲。

會

721831

咁喺咪應該重審

有冇下一個目標
我啲信封郵票已經準備好

係呀, 你去考啦, 我個心唔夠黑, 考唔到

自求失敗嘅抗爭真係全世界得香港人有
考撚左警察, 失敗先再講啦

一陣又話你五毛, 快啲走啦

等你地連登試完35+失敗再發起3萬警察

多謝上面條柒頭分化撚幫手推post
佢已經做左佢一生最有意義既事

推
要正視

要一樣一樣黎, 投訴信失敗先到35+, 35+失敗再3萬警察, 3萬警察失敗再投考政府

#唔試過又點知喎
#唔通咩都唔做呀

唔覺有用
咁算懲罰咗？

唔止架, 仲有表揚信, 表揚港台嘛

投訴吳x儀已經星期一寄出

各位，唔好懶，否則好多寃獄

你分化

你分化
你呢啲咁正常嘅諗法, 港豬唔會明架, 同啲大陸豬唔明咩叫自由一樣

咁你咪繼續投訴囉, 投訴到佢冇左份工為止

你唔做就屌尻你分化

你冇P但又開尻post, 咁我寧願有P, 你呢啲真係恥與為盟

如果你既精液可以救世界

Impressed by COLLECTIVE effort!
Low Key
Quiet Action
SELF motivated.
In the name of seeking justice!

幫推

唔係好撚寸咩, 上線啦屌你老母臭閪傻尻

黃絲：法治無死了

大力支持

推 5重儀呢？？？

啱啱今日收到

有
為公義
為道理
為香港
大家都要出返一分力
香港人加油

五毛嚟啦嗰個
啲po勁怪全部負皮多

一齊推

你係投訴緊邊個？

情操高尚郭偉健一早停左審理同類案件

太遲了，一個解鎖官，為200個流游山刀手引路

一人一信
投佢老母

up

晨早一推！

投埋吳重儀香淑嫻

攞

唔夠！
好過無

good news

正評

推推推

港共 +梁美芬 +周浩頂：好嬲好嬲

拎信封時記得戴手套

咁手足有冇得上訴？

多謝樓主,感謝樓主,一齊投訴反文明的狗官

士氣up

笑左

推 想問下係咪連換身分證錢都唔俾既郭法法官？

郁啲就講粗口 好叻？

估唔到你會覆

淨係放失敗主義訊息

所以話咩都試
唔好一味話冇用

多謝巴打 士氣po必須推

Online

咁都叫串？

Sorry 囉 遲左覆

係咪串親你

吳x儀！

幫推。

多謝樓豬！

即刻比正評！

睇佢個user 名都知係咩人走出黎柒

Push
我寄左

投訴黑警有用乎？

。

發夢見到好多A4尺寸貼$2，一律當欠資

又一隻. 你乜都唔做光復香港未？ 唔洗審你一定係白兵黎

藍絲套路： 我唔講政治、我唔知

有一樣野你冇諗到
依家有近乎1500義士被檢控
可以令到呢條狗官sit out
對手足肯定係有利

anyway

紅官落台換另一個紅官上台
佢冇講錯喎 分分鐘換個更仆街嘅都仲得
個冚家剷之前判嘅case又冇得重審
呢啲係應該上Twitter煲大佢先啱

不過個個掛住寫信冇人理我

上次投訴條情操高尚，我都已經收到封回信

下一個係吳重儀
大家寄左信未

推呀 掙扎呀！！！

摺起佢入信封唔係貼$2咩？
3張紙唔過30克架喎

記得，以後識做!

情操高尚

支持！！

樓主

唔會架 咁你覺得我地仲可以做咩

不妨講出嚟 大家一齊做

我4張
加左紙

勿相認

笑死我
咁咪再投訴
民主就係咁
唔好再怪人地唔理你啦

點會唔會 你唔諗下啲紅官係點上台嘅？
權力同資源都喺共產黨度 法官嘅委任我哋根本干預唔到
事實上平民有好多嘢真係做唔到 現實係好殘酷

上Twitter俾全世界知香港嘅法官係點判案
要外國政府知到香港唔知有黑警 仲有紅官
揾下啲有知名度同公信力嘅人宣布香港法治已收皮(不過呢點就算9數啦)

好波

tui

試下啦

唔得又唔會少忽肉

好多人喺fb forward呢篇
如果內容係真都應該投訴呢個法官
為岳義士討回公道

好叻

狗官

正呀！！比個大推

YEAH
香港勝在有法治~

吳重儀個單有覆信未

TUI

嘩

咁叫有用?
之前判左咁點?
condom?

係，是但啦又唔係你坐

你地用A4size信封，起碼$3.7+

口供唔夾等如無夾口供果個呢

坐定定響度
乜都唔洗做

唔係講緊熱狗呀

Thxxxx

推!

用普通果d細信封呢？

30g內
$2
唔好摺到太厚

多啲黎密啲手！

繼續下一個

三張紙對摺唔過啦
咁都叫過屌爆郵政

對摺一次好喇

吳重儀、張潔宜，蘇文隆

大家
唔好懶
做到盡做

why

做左先無壞架 why not

有收到信